當你發覺 原來係佢心目中你係無地位

你對佢根本唔重要
都係摺埋一二邊算啦
打擾左你咁耐 Sorry

我只是個水泡

鋒利中帶著柔和
柔和總伴隨冷落

我地好朋友嚟架嘛 係咪？

你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友